[新手上路]MacBook應該點揀

小弟想買部13吋上堂同做project用
MacBook , MacBook Pro , MacBook Pro2018
應該點揀？

價錢最貴嗰部

其實預左拎舊錢出嚟 但驚唔洗用到咁勁浪費左

學生哥買唔起15吋

咁就最平嗰部

Budget幾多先
係咪做下簡單文書處理就夠?

一萬左右
係 唔洗剪片嗰啲 上吓堂 返宿舍上吓網就夠

主要貪佢夠輕 平時返學搭個半鐘車

淨係行Office 上吓網
任何MacBook都做到

Air夠啦 pro咁重又15吋你會後悔

唔要Touch bar嘅話呢個啱晒
但係個Touch ID真係幾好用
除非你有Apple Watch
唔係嘅話都係建議買Touch bar版

唔該ching
Touch bar 最大作用係咩？

指紋解鎖

MacBook Pro 13抵唔抵屌

比得起錢就唔好買13"

係咪除左呢樣就冇乜賣點

Macbook 真係輕到仆街
但係MacBook同MacBook pro 13" 都係9988
MacBook得1.2Ghz 但係MacBook Pro有2.3Ghz
MacBook Pro抵好多

想知點解有apple watch唔建議買touch bar版？

Apple Watch係近距離可以解鎖
唔使用指紋

有apple watch 帶住都可以解鎖
唔駛用touch id 打密碼

除咗指紋解鎖之外touch bar基本上係廢嘅
你用緊MacBook嗰陣唔會無啦啦望個touch bar

是咪128GB唔夠用先加外置SSD好啲？

macbook pro 13inch touch bar
用過air 而家用緊呢部
重量差唔多 但畫質差好多
我有裝office 感覺上pro係速度方面係快啲

正常文書應該用唔爆128
有錢梗係買256

補充番
如果你係普通用office就唔需要touch bar
嗰陣時都係貪新鮮 結果而家有少少後悔 因為真係冇乜用 除左個touch id方便少少

一分錢一分貨

我覺得touch bar幾好用喎喎
好多嘢都唔洗記keyboard shortcut直接㯲到

想等macbook出新版！鐘意佢夠輕

文書 macbook air
剪片 macbookpro15打爆

佢得1.2Ghz慢到仆街

Touch bar 版其他硬件唔係都勁啲咩？

屌你老母啦，話咩拎咗舊錢，怕用唔到浪費
根本就買唔撚起

點解有watch就唔洗touch bar?

去apple store 買係咪全部都2018版
定有分？

搭單如果會剪下片執下相 (pr ps) 買13吋會唔會唔夠
係咪一定要15吋

因為會成日拎出拎入 返到屋企就會拎黎剪片咁 自己想13吋多啲

我係窮撚

點會無錢學生貸款借盡咪有
唔借正傻仔

Touchbar 版唔單止係有touchbar咁簡單
性能更加勁
不過文書的話我建議MacBook
輕真係好正，唔洗驚慢，apple 係背後做左好多野優化
反而macbook pro 呢啲係for你剪片打機

如果係要買pro我建議買touchbar
其實touchbar習慣左係幾好用

借完唔撚洗還呀？

買touch id果部，唔洗下下打密碼，方便好多。

咁撚低息還款期長，基本上借黎投資係必賺

MacBook 同pro冇touch bar差唔多價錢

一樣價錢

size=6] 借完聽晚屙煙辣殺車[[/size=6]

其實點解會一樣

我都唔知

搞手只求打個和

1，我係你會揀macbook 13, 一來平，二來顏色靚。但你要接受到冇usb port。

2，mpb 重到你唔想用，硬件又有小小問題。

3，mba 過氣產品，見到唔開胃。

4，window 機連討論都冇必要，拎去starbucks 人地當你傻仔咁。

利申：mb, mbp 都有

一定係用5代u 900p粒粒mon
輕過mbp 13 0.02kg嘅
MacBook Air

一定係mbp i7 2018版
佢個spec好左好多 雖然貴左少少
貴返出去個價實穩陣

根本垃圾
久唔久又要驚木馬病毒

你時間多另計

Cs可以買thinkpad/xps裝linux
唔想用linux就買mac

個日見到有幾個15,16歲中國樣但全部講英文既靚仔，一人一部macbook 係麥記度傾野，不停討論。對面坐左兩個又係十幾歲d 女仔用傾慕眼神望住佢地
雖然佢地只係用部macbook 打minecraft

MBA 16gb ram 256 SSD夠做

算撚數啦，講咩預左拎舊錢出黎，又話買唔起15 ，咪又係以為拎部Apple機去返學好威好型，講真買就買最新最高配置果部，唔一定要加到4tb ssd ，無錢唔好買apple

你一萬蚊買部13吋廢到喊，用d錢買部win機仲好

13夠用啦
文書 生活態度
拎嚟打機就張張卡都係垃圾
垃圾a卡！！

家用既話你地會揀imac定係macbook pro再駁mon?

macbook 洗乜睇spec架
睇你銀包有幾錢
再睇邊個樣同色岩心水咪買

我自己讀it拎來寫app都只係用緊macbook air

Apple贏係qc到，你試過一次就會明同同市場/同價既win機既差別
普通用既13冇bar 256都夠用
如果擺埋係屋企當desktop長置唔拉mon ge 就建議15
利申:13冇bar 256

一定係MacBook pro 再駁4k mon
iMac 壞左要整又麻煩 dispose 又麻煩

大把1.2kg laptop 啦大佬
輕條毛咩

macbook pro 13 夠不夠 3d max?

不過今年部macbook pro 13無bar冇一齊更新
好糾結